［集思廣益］ 呢單野點拆

D仆街藍絲又搞鳩黃店

係個尾剪開少少放氣？

一剪就爆啦喎

咁拎個膠袋包好佢再吉

此post已完

佢有你咁醒就唔駛做清潔